User Story

En tant qu'utilisateur déjà inscrit je veux pouvoir me connecter afin de réserver des places de train pour un voyage et de faciliter mes réservations futures.
#3 
 

En tant que client, je veux indiquer les informations ( lieu départ, arrivés, dates, trajet direct ou pas aller-simple/aller-retour afin d'avoir une liste de trains
#2 
 

En tant que voyageur je veux choisir des places afin qu'elles soient proches les unes des autres.
#1

Estimation de la date de terminaison du projet :

Total des points : 5 + 15 + 20 = 40

Durée estimée du projet  = (nombre de points / capacité initiale de l'équipe) * nombre de semaines par sprint.

(40/30)*1 = 1.3 mois
